明居正：有人想把香港的事搞成顏色革命?! 扣帽子 那是共狗黨的殺手鐧

睇下分析先 各位冷氣軍師

睇完11分鐘
呢對根本唔係97前既皇驚
根本係8成公安
遲d 有18區城管 大家一d都唔好奇怪

睇完 佢話黎緊
一係狗會叛變 (除下制服 我也是香港人）
一係燒上大陸
兩樣都覺得好難 有冇燒山分析 燈下